差佬常伴你左右

差佬望住你搭地鐵
差佬望住你有冇跳閘
差佬望住你搭巴士
差佬望住你有冇帶口罩
差佬望住你出街有冇帶防毒面具
差佬望住你去廁所

總有一個常伴你左右
welcome to 2019

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

推阿

戒嚴